---
title: "Sedicente informazione"
date: 2006-03-23
draft: false
tags: ["ping"]
---

Sono quattro giorni che Steve Jobs si accinge a <a href="http://yahoo.brand.edgar-online.com/fetchFilingFrameset.aspx?FilingID=4291132&amp;Type=HTML" target="_blank">vendere quasi metà delle sue azioni Apple</a>. Una notiziola. Prova a cercarne traccia sui siti della sedicente informazione Mac.

Quando se ne accorgeranno, sarà interessante vedere se qualcuno riesce a spiegare anche il perch&eacute;.